杯葛還杯葛，千奇唔好搞出人命

雖然話要杯葛警二代，但杯葛還杯葛，千奇唔好搞出人命
如果有任何警二代因受唔住杯葛而自尋短見嘅話，我會捐1萬港幣比星火同盟，希望可以慰藉自殺警二代嘅家屬
因為小弟錢真係唔多，所以只能開價1萬。希望唔好太多狗仔睇唔開

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跟多一千
大家千其唔好咁做

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

一人做錯，全體受罰呢d 紀律部隊會玩嘅規則絕對唔應該學習

見到狗仔狗女就咁丟佢老尾落街

認真嫁唔好笑
唔想有人死
我冇咁多錢

唔好錯手搞掂左D狗仔女呀(冇咁D部位 is ok)

佢自己心理承受能力低
頂唔順自殺唔關你地事架
佢唔番學/心理承受能力高D咪得囉

屌
唔小心負皮咗

就係要搞啊吹咩最好搞到佢哋自殺添狗仔🐶

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

唔好阿
生命好珍貴架
佢地最珍惜既野 佢地條狗命

跟機
捐1萬俾星火

希望有個大台收集大家嘅心意卡俾相關人士
費時好似蔡若連咁搞到警察保安都咁忙

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

自殺唔關人事 已經特權都頂唔順 冇鬼用

跟機 無咁多錢補償
5千一個

連登有愛，咁多人願意為警二代自尋短見捐錢

窮撚
只可以捐5000一個
多過20個就無錢捐了

我要為狗仔破產

狗仔別吠